交錯帳號 第1話 中文

同男主傾計嗰個就係個女明星

係
btw雖然呢d類形漫畫都唔少
呢套暫時個開頭都算睇得落ge，希望唔好又斬

個 feel勁似一集完

畫功好正 但劇情就好行貨
就算有得長做 爛尾就會變到偽戀咁
一係就係咁加新女賣肉後宮
一係就結局亂選擇做壞晒
唔抱有太大期望

某紅葉feel